［重整旗鼓］和勇再connect

勇武

1. 今日有唔少手足失控嘅觀感，前線手足請謹記我哋成埸運動嘅目的 — 「對準政權」& 「五大訴求，缺一不可」。所有行動須圍繞哩兩個目的進行。

例如：破壞交通燈同拆欄做rb
👉增加管治成本/壓力
👉辛苦D PoPo 出嚟清埸

2. 拆港鐵、黑店同美心產業商店係bonus，但前線手足要明白，唔係個個香港人嘅道德底線都進化到同意你哋用火魔法，所以如果用返水魔法去進行「裝飾」會比較好感官少少，香港人亦都接受到，唔會成日郁啲就割蓆。

3. 因為好多外國傳媒只會報道我哋破壞呢啲建築物同商店，唔會主動解釋當中嘅原因。建議有手足需要準備紙同筆，當傳媒影印手足進行「裝飾」嘅時候，喺隔離加以解釋，寫清楚咩原因我哋要咁做（建議中英文都有），呢張解釋紙一定要曝光係鏡頭面前！完事之後貼係現場！

4. 鶳方面，盡量唔好見血，感觀唔好！仲有唔該隔離都附上中英文解釋！

5. 態度方面，請be humble be polite！

6. 思想方面：
❌等和理非走先走
❌陣地
✅遊擊，起完，有狗即走
撚狗屋唔係問題，要確保找得到！

7. 安全方面：
因為你哋帶着文具，比較敏感。
除非你哋確定自己係等車&搭車過程當中安全，唔會比狗截查，如果唔係唔建議你哋撤退之後即刻離開或者榴槤係街上，建議你哋有商場入商場，或者去D黃店/大型連鎖店食下野先！

8. 行動點到即止，個人應為唔使日日開花，做到嘅破壞做到晒就要停，例如：港鐵聽日又再停駛，咁咪等佢開返先再搞囉！啲黑紅店都未裝修返好，咁咪等佢裝修返好先再幫佢重新裝修過囉！日日搞對你哋身體同精神上都唔係咁好！感觀上比街坊都唔係咁好！

和理非

1. 麻煩幫手做好地區及全球文宣工作。建議繼續係連儂牆附近派傳單/放映會，目的係連結街坊，進行深黃色思想教育工作！同時唔該一人一個Twitter account ， 幫手retweet 同向世界解釋！

2. 行動上，希望大家多啲cover 勇武！做哨報位，比前線知道啲popo位置，幫手搵路比前線離開！可以的話，請提供埋暫托服務囉！

3. 思想上，記住「核爆也不割」！

4. 遊行集會多啲出嚟，以人數表達一切！

大家都推唔郁

撕了好難唔見血wo大佬

打關節位，踢春袋

推！！！！！

我同你P牌仔都推唔到
分享俾其他人幫手推啦！

推。。。

都話P牌仔推唔到
分享俾其他人幫手推，唔該你

Push

以人數決定一切！！開花同遊行都要人！和理非勇武都要出

冇錯

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

外國嘅人好幸福，一出世就生活係民主國家，有部分人根本唔會明點解我地爭取民主要用裝修、神獸（唔好高估外國人嘅智力，佢地睇野好表面）。

有位巴講得好啱，我地之所以漸漸少咗國際支持，係因為和理非戰場越來越細。冇和理非嘅活動吸引佢地嘅眼球，餘下嘅只有神獸同裝修。

咁所以，我地可以搞返個面具人鏈，表達我地不畏反蒙面法，不畏極權嘅精神。
人鏈活動一直都比較少人被人拉，比起遊行更適合一家大細出席
而且我地日日遊行，係外國人眼中好悶㗎。要有多啲gimmick佢地先會重新關注。
時間、地點我唔知應該點定，但如果真係搞面具人鏈，我地可以帶上自製嘅四川面譜、facepainting、動物面膜、超人、Mario、多啦A夢、V煞⋯⋯冇嘅話純戴口罩都得，不過口罩上可以畫野。總之約精彩越好玩越好
我地依家好需要一個嘉年華式抗爭去緩和下大家嘅情緒，同獲得國際認同。好似之前雷射革命咁。

如果各位手足覺得呢個建議ok，就開多另一個po去講時間地點啦。
（大家都要考慮一個問題就係，面具人鏈會唔會被狗拉，如果會嘅話⋯⋯都係諗諗先。畢竟expect一家大細出席，怕會全家被告）

p牌求推